# README #

### Integrants del projecte ###

Adrián Mellado Maicas <a17adrmelmai@iam.cat>

Oriol Soler Bernal <a15orisolber@iam.cat>

Carles Vilà Barrera <a16carvilbar@iam.cat>

Enunciat <https://docs.google.com/document/d/1sKJs2lDQEWIINk350H6STorCnRC7cEXKAA4dbFUnDf4/edit#>
### Objectiu “breu” del projecte ###

* 

### Estat “breu” del projecte ###

* Separant la maquina principal en 3 maquines per poder treballar de forma separada

### Adreça del Jira ###

* http://dev.iam.cat:8080/secure/RapidBoard.jspa?rapidView=2&projectKey=OCA&view=planning.nodetail&selectedIssue=OCA-44&issueLimit=100

### Adreça web de la documentació phpdoc (labs.iam.cat) ###

* 

### Adreça web del projecte desplegat (labs.iam.cat) ###

* 
